支持集中嘅軍師教下我而家點出銅鑼灣

同一套劇本用咁多次，想幫啲狗練兵？
定下比啲狗捉你返去48，無得玩10.1?

十一國殤 六區開花

佢地要出黎人多大合照好睇嘛

929文宣一早做左
所以大家一陣記得準時行去銅鑼灣

10.1仲集中嘅唔係弱智就係鬼

今日盡量和理非，可以唔帶ＧＥＡＲ就唔帶
比狗拉你４８就無得去十一

今日出盡量和理非
１４：３０ 老銅準時見

想問下行街犯左咩法

仲講犯唔犯法
真係冷氣軍師黎

係啊，不過陣間會去行街
今日都驚濫捕唔敢行街仲講咩反極權